四大玄學家 批鼠年運程 香港谷底反彈

香港在豬年舉步維艱，反修例風暴演變成回歸後歷來最大的社會動盪，市民對政府怨氣愈積愈深，隨之而來是失業及公司倒閉潮，可說是年中衰到年尾。
去年有多名玄學家批算香港流年運程，準確預言社會出現動亂，周漢明更先在去年初批中特首受到史無前例的衝擊；再在九月算出激烈示威升級，演變成汽油彈橫飛、火燒人等亂局。
送豬迎鼠，本刊再找四名玄學家起卦問卜，預測流年運程。周漢明認為仍有三場大型激進示威，不過年中會有一個驚天大陰謀，在警方秘密偵查下揭破，自此激烈示威便會落幕；十月開始香港亦會從谷底反彈，恒指更可乘勢突破三萬點。
麥玲玲預示幾位高官的運勢欠佳，施政仍陷困局。吳佩孚八字推算明年立法會選舉，預測民主派贏面較大，零售及飲食業則有望浴火重生。司徒法基預示武漢肺炎不會令香港變成疫區，地區運勢則以尖沙咀至旺角較強。

周漢明在踏入鼠年前為「反修例」風暴批算，「香港上半年運勢仍麻麻，愁雲未散，政局未穩定，激烈示威會再在今年掀起三個巨浪，分別在農曆二月、五月，以及六至七月之間發生。」
周漢明解釋，今年農曆二月，即是新曆二月二十三日開始，代表政府的「官星」與流年太歲相刑相剋，出現掣肘格局，「官星受壓，代表官員、政府、法律等部門都會出現動盪。估計是社會事件的法庭訴訟展開，有人要面臨坐監而引發不滿情緒，造成新一輪衝擊。」
他指二月過後社會會稍為平靜，但到農曆五月，即新曆六月二十一日開始，又會出現第二個巨浪，社會上再有激烈示威。周漢明說：「農曆五月為『破月』，出現『子午相沖』格局，即是年和月相沖，一般都會較多意外及麻煩事發生。估計社會上又會有激烈的示威，甚至有機會有人因而死亡。」
而農曆六、七月，即新曆七月、八月，會出現第三個巨浪，周漢明預料這是全年威力最大，「新曆七月開始，出現五陰一陽的『地水師』卦象，由於陰氣極重，四周會出現很多隱藏、不見得光的事情，而現象會持續差不多一個月。」但他補充，因卦中現『師』，象徵亂象之中，師長或官長等會較佔上風，代表政府或警方會較為有利。
周漢明續指，庚子鼠年受「坐玄母」卦象影響，形成「夜行鼠」格局，可解作很多老鼠在晚間搵食、搞搞震以及快閃。
「夜行鼠影響下，偷竊、搶劫等偷摸鬼竄事件將會顯著增加，晚上會出現較多破壞或快閃的示威行動。估計黑衣人及警方將會有很多未見光的招數互相鬥法，黑衣人甚至會謀劃一個驚天陰謀，不過計謀最終不會得逞，會被警方揭破。」

信你一成 鳩都變形

我諗我信車公 多過你班神棍

四大神棍

我信車公多啲

神棍

蘇民鋒就話今年先升後跌 上年佢話先跌後升中左...

牛年將至，楊天命推算香港的經濟可望在新曆2021年 8月逐漸平穩轉好，下半年整體表現亦尤勝上半年。 當中，去年最受影響的零售與服務性行業、旅遊及航空、餐飲食肆等，料率先低位反彈兼湧現「 報復式 」消費。師傅笑說自己跟大部分港人同樣喜愛旅遊，當環球航運業重回正軌，肯定第一時間「 飛 」。

又睇下邊個岩

只信蘇文峰

之前反送中咁撚大件事邊個估得中？
影響埋全世界喎

lol

冇一個估到武肺肆虐全球就收皮

李丞責中咗

有無原文睇返

周 嗰個一定係冚家剷

李丞責

事後睇幾中, 有無20年參照埋, 如果又中, 可以睇埋21年

只信蘇民峰
李丞責仲可以睇下
呢班成日上tvb嘅神棍

冇錯

個個錯曬

成班燈神

提防黑客與火災
至於交通方面，三碧是非星到了北位，李博士指：「無論投資交通、航空、物流業，都可能會有人事變動或爭拗，甚至有官非、爭訟導致股份等問題存在，太歲遇三碧，從事交通業或駕駛人士都要平心靜氣啲嘞。」

唔記得邊個有講話鼠年有傳染病
但係佢哋都話唔會玩足成年咁耐

佢估豬年有傳染病爆發

等睇山埃玄學家誕生

而家呢班唔係咩

麥玲玲咁燈

2020年立春之前都係計豬年

「預計二〇一九年的香港社會，會有非常大的動盪情況，政治變化亦有波濤洶湧的形勢，人手調動的安排將有很大機會出現。本年的香港政治可說是『塞翁失馬，焉知非福』，即可謂得又未必完全好，失又未必完全差，但結果將會是『得』到福份，平安度過。」

喺港共角度又係幾準
林鄭失去民心但得到雜總重用
喺林鄭角度得到中央支持就係佢嘅福份

好名

燈到呢鞭得

全部神棍,包括中西所有預言家
武漢肺炎影響全球都冇人講到

係喎19年11月武漢爆先

呢度有post回帶
有啲都有講鼠年有傳染病
李丞責就話豬年鼠年都有
但係好似冇一個話會玩足全個鼠年

來到鼠年，著名堪輿學家李丞責博士則向港人大派定心丸，叫大家毋須太緊張

咁都叫準

屌 好燈喎

信自己

楊師傅直言：「全年計，點都唔及今年咁動盪，會好少少，經濟方面都會略有改善，不過喺情緒方面港人就要多加注意，因為當大家日日去睇到一啲衝突場面時都會好唔開心，其實香港人有不認命嘅基因，係會繼續用唔同嘅方法去表達意見，如果政府肯面對市民嘅訴求，衝突場面就會減少，始終都要睇政府取態。
中唔中呀

2019好似無乜邊個批到香港變到成舊屎咁

車公中左

呢個起碼講中鼠年係差
但係其他

四大玄學家 批鼠年運程 香港谷底反彈

車公都唔係年年中

得恒指三萬點中咗，其他全部相反

谷底反彈
失業率